係咪燒左顯卡？

琴晚睇睇下片個moon突然disconnect
但仍然有聲出（條片仲play緊）
但display card 把風扇突然轉得好大聲
reboot 完 都係咁
我依加轉插返底板既display port 就正常用到
但display card 把風扇keep 住轉得好大聲
係咪顯卡啲port 有問題？

顯

唔知係邊種聲，但如果係顯卡，有可能只係風扇多塵OR其他，你仔細清潔下應該OK

顯卡

你

其實我拆過來清潔 一開機係無問題
個幾秒之後個moon又disconnect 左
啲聲似係轉得好快既聲 平時開機都有 不過正常情況時會好快靜返落來
但依加係display 風扇keep 住轉得好快 但又connect 唔到個mon

母

卡[/quote

燒呀，燒到電腦大爆炸
顯你老母卡

樓主個腦燒左渣